budget $4000以內，求對電腦喇叭

想要對active 2.0，多聽歌少睇戲。電腦就插PC為主。歌主用要聽Pop為主，最好人聲前啲。地方有限，闊度唔可以多過6.5吋。求各巴絲指教 另外有冇需要另DAC? 同埋得一邊插蘇位。

大陸牌子注意

Edifier 咩 RT1900 平靚正

Audio engine A2+

Focal XS Book Wireless

依個牌子我用過2對，但都好快壞

使唔使配埋佢個DAC呀？同埋上網有人屌過佢話啲聲去唔賮

啱啱睇過吓，人聲好似幾出色咁。但星際間DMA有冇得試呢？

harman kardon

淘寶 大陸牌子HiVi

用緊kef x300a, 內置埋dac
不過要比多千零同每邊都要佔個插頭位

就係因為冇咁多蘇位先放棄，之前都睇中咗對Yamaha HS5，但又係因為蘇位放棄

梗係a5+啦 上佢尖嘴 show room 聽下
如果我間房有位都會買

利申：a2+ user

點解會限插蘇位咁奇怪 換個拖板唔得咩

換唔到 因個拖板個插頭俾張床遮住咗

配pioneer amp

btw你放枱面既話可以考慮下買埋isoacoustic架
好大提升

用緊A5+

啲人聲如何？中高音 同 高音如何？有冇駁DAC?

好難講 每人感受唔同
你去試聽啦
黎緊會去買埋Dac

今日出去買埋D1

我都考慮緊A5+, 想問如果唔用係未可以禁remote 個待機就得
唔想下下要去箱背後啪大制

Yes

唔洗下下啪大制
A5+ 會唔會有自動待機功能? 以我所知JBL CM202 15分鐘唔用就會自動待機, 要手動開返, 十分on9

唔會 配埋個Dac 幾正

我依家用緊張onkyo pci200ltd, 有冇需要買埋個dac